尋日有邊個真係可以由維園出發去到遊行?

點半到維園 人潮排到小食亭 排到5點幾話冇不反散band 果時先岩岩排到大台開咪個位置 排左4個幾鐘閘口都見唔到 收唔到訊號完全唔知外面咩環境
返到屋企now tv新聞話隊頭4點到終點 好多人中途加入 開連登仲比排後面既巴打屌鳩前排d人掛住聽歌圍爐唔撚郁
當然 鳩等比起外面被捕 被打 食tg 要走走避避既手足直頭係幸福
我想問 咁樣等法係咪正常 ?

有冇成功出到閘既巴打分享下尋日咩情況 後排又係咩環境

要多D check point 唔一定入維園先計

入維園先計根本戇鳩，依家黑警點會俾你和平完場

民陣聽意見未
唔好淨係係維園點人數

企左幾個鐘...唱左好多次歌...之後話散水

我同你差唔多
我兩點到維園
排到解散都未望見閘口
平均每15分鐘先行到一兩步
仲未計有時無啦啦又叫人退後
4個鐘只係前進到50米但又上唔到網真係好無助

我3點炮台山落，入左維園之後無入草地，行草地外嘅路，最後5點幾出到維園，但係sogo 外已經行唔到

我3點到炮台山 聽到叫咪講靠左行係打尖靠右入維園 本身靠右 見完全唔郁就靠返左

4點幾行到維園叮叮站馬路位 好多人喺個閘出維園 叫咪嘅話嗰個位出count到人數

出人出咗十幾分鐘忽然有人叫咪話從嗰個閘入場 就放成堆人衝入去 我跟埋入去 沿住維園個邊邊行到去中間個閘口又聽到話嗰個出就點到人數 於是跟大隊出 大概係5點

我諗我喺維園範圍唔夠10分鐘 希望真係有點到人頭

兩點半新界出發
三點幾到維園
行草地旁邊小路出cwb
四點幾(好似係)係灣仔睇住佢放tg

兩點幾係歐化傢俬企到五點幾忍唔住手去食煙
食食下就被斬斷

雄心壯志諗住出黎遊行表達不滿 點知好似唱左4個鐘今天我就on99返歸

1點鐘到維園
一直塞 塞到近五點先出到維園

其實一出得維園
就行得好快
維園出面係完全唔塞仲好鬆

塞嘅原因係維園出口大窄
每次出到去嘅人唔多
同埋出完去有d人行得比較慢

終於有成功既例子

等到燥 等到灰 我一直諗點撚解咁塞
民陣安排失當? 因工展會封左大部份出口? 多插隊撚倒塞翻維園出口條路? 定警察玩野突登唔開路想見到咁既結果消磨我地既意志?

真心覺得唱左一日“今天我“就翻歸
成日話自己唔係大台be water 結果就困係台邊聽左成日口號聽人自high 諗返起都覺得自己好撚on9

2點到，行哂全程

維園企到腰斬

唔係想分化, 不過民陣有無諗過無左硬地足球場既情況下, 一定要靠維園點人數, 你係覺得我地好小人出黎, 定係計錯數呢>?

兩點到草地 一直企到腰斬
四個鐘只係前進左20米 又上唔到網追消息
連草地出口都見唔到

2:15炮台山出
2:30左右到天后
5:00入到維園
5:30出維園
之後就行前20米，後退20米 x N次

當2點開始 講宣言講到3點 其實平時正常情況應該等多幾耐可以出發?

2點到維園 去埋個廁所
4點出維園
5點2修頓食tg
5點9行完

其實「入維園先計」係民陣講？
睇佢FB，只講維園見
我理解佢宣傳要合乎不反對通知書內容
唔可能講「大家喜歡在銅鑼灣邊處起步都得」

而佢地過去亦講過會用不同方式在多點數人數

「入維園先計」、唔好插隊
似係有手足不滿聽話在維園起步既往往因為前面太多人中途加入，
反而排最耐隊先出發....

我2點9係天后站
6點半係中環結束

2點去維園5點幾先出到去
行咗10幾分鐘就腰斬咗

圍住個網球場行左一圈

因為出口太細，假切每秒出到10個人，1小時三萬六，要10個鐘先出到三十六萬。所以出唔晒係正常

屌你
點解我230到維園直到中止遊行都出唔到去。。。

你地點解出唔到維園...
我沿住工展會場行 塞左個零鐘就出發去CWB

你有無入過草地?

2:15 天后出發，知有工展會所以無入維園，因為知無左硬地球場一定好難出維園

2點到 最後係草地離開行去皇室堡過銅鑼灣跟住腰斬，屌！

Real

我唔記得民陣有冇講入維園先計 但尋日由2點到冇不反 佢地都都呼籲緊出黎既朋友入黎維園

我意思係：佢地唔可能呼籲參加者由其他地方出發
佢講就一定係維園
但大家自己要醒水

x2

一點九入左去，五點行晒全程

睇完其他巴打既回覆 我覺得入草地同唔入草地係兩個平行時空
5個鐘都望唔到閘口果種絕望 唉屌你真心灰爆
btw, 願昨日被捕同埋受傷手足平安無事

Iktfb

皇仁對出有班手足不斷話入維園先計人頭
之後五點左右就係狗總都有人計, 但係又話驚人頭分散畫面唔靚

冇

點解維園係起點，但準時到嗰班可以直到遊行被cut都未出維園

就係呢個分別, 草地D人出唔到黎

1點半入到草地，之後跟大隊出發，去到灣仔已經4點，跟住出椒停咗，收皮

老老豆豆 咁維園先計呢個概念岩唔岩先?
連登大部分人都話要入維園 唔好做插隊撚打尖撚
民陣係元旦遊行搞手 我點半等到五點向前推進左幾十米佢仲猛咁叫入維園
我都想醒水少少中途離開做返插隊撚 電話收唔到訊息我連外面咩環境都唔知
大台安撫我地話外面人山人海條龍塞返入維園 點知上面有巴打話外面好暢通 係個閘口窄到仆街 求其搵個小學生加減乘除計下就知出口食唔起咁多人
果刻草地人密到仆街 我自問唔夠膽發爛咋 廢事放負影響其他人 我見附近有個中佬都係自嘲下話“出到門口當你贏“輕輕帶過

咁我下次出黎遊行 係維園鳩等唱今天我 定係醒水做插隊撚?

明明一早出左黎 一路係草地企左5個鐘
每15分鐘先行到2-3步 然後聽大台鳩up又聽到燥燥地 又收唔到電話
但係所有人都無怨過半句 一路堅持企 希望等到可以行出去

點知睇番咁多位巴絲講 先知其實出面咁暢通
而自己就on99咁係到等 真係好撚灰

巴打你講撚中呀 我就係想知點解我係早到撚 有人可以4點到終點 仆街我連閘口係圓係方係乜野顏色都望唔撚到!

2點9去天后維園外面企咗兩個鐘移動唔夠10米
但係隔住個閘往出口同馬路去中央圖書館方向嘅路係順到仆街

我都係。我1345去到中止都出唔到維園

+3

我。
冇入草地，
喺藍球場附近見到肥佬黎同何俊仁，
就企喺佢地附近等，同佢哋一齊起步

草地係結界黎 被選中既細路先可以離開 每次有人嗌first aid要開路我都好想跟撚住走

我琴日情況相同，係入面冇左network，一話解散就有返，原來好多人都係入面冇左network

發夢係搭隊巴係避風塘落,之後隔離就係維園,當時3點半,個個位入維園好輕鬆,之後5點出發,6點幾收皮

點解係怪維園起點而唔係怪打尖嗰啲
未3點已經有人去銅鑼灣等入隊
如果個個都中途入咁不如自由行算啦
上次二百萬人都得 因為好多人肯由維園開始
當然嗰次有幾個出口係易出啲

五點幾去到天后都勁多人.....
塞塞有人大叫話民陣已經解散遊行....
咁一場黎到, 咪入埋維園, 經過吊臂大Cam
跟大隊散左~

我

單拖

係天后塞左一輪

叫做入維園踩左草皮先出去

問題就係無左幾個石地足球場

你同我講維園數人頭, 你可唔可以話我地邊個位數完人頭就可以出去唔係一定要入草地俾人困撚住呀

跟本9成人收唔到 台上面果4個都收得好差 係附近有幾個後生仔收得好少少 叫做share到d消息 偷聽到邊到放左tg 邊到舉左槍 幾時開始拉人
台上面話成個cwb都係人搞到維園出唔到去 下面既人就自然起哄歡呼 我係下面想入lihkg check下係咪真都做唔到

蓋清又9up

其實我想知前面係咪真係行緊

2:30已經喺維園去到6點都仲係維園
幾十萬人塞咗喺嗰度幾個鐘完全唔知前面發生緊咩事

兩點半到維園，到五點都塞喺個球場外，見到好多一齊等嘅人都走咗。本來唔想打尖都忍唔到，經小食亭旁邊小徑走過去，竟發現球場裡面好多人原來企晒喺度聽大台講嘢，個大台又冇叫啲人走，唔怪得塞到外面郁都唔郁得，見到真係勁嬲。

兩點到維園，五點出到閘，最遠征途為sogo

約4點45係灣仔hsbc見住D綠曱甴衝入黎
5點兜路行番遊行路線
5點07放tg，已經斷左條隊
我5點20分行到終點，應該係最後一批可以行晒全程

我信係有打尖撚 但對佢地既不滿都只係比準時撚早出發遊行甚至到埋終點我地都仲企緊係維園 同埋人數未必計到佢地
而最後原來有人話出口好撚暢通 係閘口窄 出口少 連準時到維園既人都散唔到 咁係民陣安排差 定係警察有心玩野 ?

其實灣仔未TG前, 出面大路一直都行緊

+1

我係草地由小食亭捱到離大台20米左右 見唔到有人企係大台 大家都係每15分鐘向網球場方向推進3,4步
屌 而家諗返起 我連出口係唔係網球場果邊都唔撚知

1345CWB 入左草地
一路企近CWB 邊果1/3 草地
同上面巴打一樣鳩企左個幾鐘郁得十米都冇
結果係聽台上面D 左膠 + 大台心態發言聽到頂唔撚緊
企左個半鐘止蝕走人

一出維園順撚到飛起
腰斬果陣就係修頓

唔係叫你做打尖撚
但自問頂唔倒左膠大台嘉年華式發言既手足唔該唔好再入維園
我果個半鐘真係慘過叫我坐係教堂聽足24個鐘傳道

淺藍色囡囡叫得好激情

講真5 點幾果陣時 灣仔手足打緊杖

呢個時侯最需要維園班和理非掩護

重係維園鳩企等court 人數

果刻諗住堅持最後先係有毅力 而家睇返夠膽止蝕離場先係真英雄 我就係聽撚左4個鐘口號同播歌既on9仔

12點3到左, 跟住入左草地坐近出口
由佢1345做訪問話2點準時起步到實際3點幾先行得
都算係接近頭嗰批行
見到有幾班人會行得超慢/企定嗌都唔行黎攔住條路
出到sogo見到勁多人中途先join
仲有d街站, 籌錢又阻半條街
咁後面d人又點會行得到出黎?

請記住~~要求民陣解散遊行係POPO~
仲有D疑似POPO(無著制服)武裝份仔~~拎住支散彈槍出黎用圍行~~

小弟覺得就算有人裝修銀行~ 都可以佢地有佢地捉人~~
和理非繼續遊行.....
無抵足....

港島打條撚咩，尋日係畀狗撚咋

我全家都企咗三四個鐘草地，其實好多人唔介意要等，因為咁就代表個人數達到69甚至616級數，但最後腰斬嗰下真係屌出聲

3點幾天后巴士站出, 去到維園公廁要2粒鍾, 大約150米。
一撚定多過6月9

2點零塞到接近6點先出到去

3點出 5點先到門口然後腰斬

三點幾去到天后月台, 4點上到地點, 5:30 仲O係籃球場

出口太窄 出左維園全程好順
琴日少左好多人其他位插隊
一路見都唔係好多人係分路口入黎個個都好乖去維園方向
之前係好多人係銅鑼灣塞過黎插隊 今次完全無
應該真係出口太窄同行得慢

同埋四點令灣仔就出事啲狗唔比行 啲人全部停左係到唔行得同叫退後
仲要讓路比物資同勇武上前先

下次直接終點見， 維園人表示等左4粒鐘

唔知點解今次係咁吹風一定要維園出發。明明呢支歌仔無唱好耐。

一點幾去到維多利亞公園
入到去已經係企喺個台附近 但係都要三點幾先離開到維園
差唔多6點到中環

行到SOGO 就收左皮啦, 排隊入維園都排左2個幾鐘

去到天后, 係咁有人叫要入維園, 之後有人話民陣有人講狗總都有數人頭, 咁咪唔入直行啦, 去到皇仁, 又有人叫一定要入維園, 玩撚謝

點解係起步點
唔係終點 點

4點30到維園

入維圜排左四個小時，去到sogo 就被取消
吊高佢仲要30mins 緊急疏散

嗰陣好早到 差唔多1300就到咗維園
企喺工會旗後面
其實嗰陣只係個出口好細 要跨過個健身器材嗰個位
一出到中央圖書館就好多位 企喺度跳舞都得
跟住連啲平時塞位
eg. 八爪魚橋+Sogo都唔係好塞
cut不反嗰段時間
咁啱喺修頓位
最後行到1830順利到遮打道

同你一樣
2:00入維園 到佢開咪宣布腰斬都仲排緊隊岀返去
完全上唔到網唔知岀面咩事 淨係靠隔離啲人口耳相傳話灣仔打緊
有frd 遲過我到天后，但係一早行左岀去行緊。我就仲塞左係入面

最後一批應該係1830到遮打嗰班
嗰陣我地好多人
聽到好多廣東話唔正嘅伯伯婆婆嗌香港人向前行！ 行埋落去！多人就唔驚！
好感動

同樓主情況一樣
最慘係上唔到網 咩消息都唔知
到左5點幾話中止開始散

2點到維園, 5點15分到出到圖書館, 差唔多到sogo被腰斬
btw用smartone都有一半時間上到網

其實大家又想要人數靚，又想舒服根本無可能。
你插隊，民陣報細數又屌人，唔插隊，又屌民陣安排差。又想民陣計埋插隊人數係好難㗎，咁多人。

樂觀睇，昨日個數字咁靚我覺得係維園出發係值得

三點去到 經小食亭行緩步徑
行行下出到去網球場嗰邊
行行下出埋去圖書館對出
行到銅鑼灣就話唔撚準遊行
過程兩個幾三個鐘

網球場企定定三個黑警好招搖
（非捉鬼 但真係個個行過都話狗有樣睇）